點解M記凌晨既魚柳包可以咁撚難食?

塊魚柳硬撚到ON99, 都唔知放撚左幾耐 .但又好鍾意食魚柳Bell.夜晚宵夜一定叫.有時硬到食唔到入口,叫佢換過個,但一樣咁硬.
點樣食呀, 點先可以叫佢炸塊新嫁

叫即炸咪即炸

真係可以?, 我對薯條麻麻地, 都好小叫即炸,廢事麻煩人. 但佢夜晚8-9點後D魚柳包真係太難食. 我有次個魚柳包硬到好似食石頭咁

如果想食熱，又肯冇咁啲嘢嘅話，只要走其中一樣現成材料一定會係新鮮滾熱辣

例如，魚柳包走半塊芝士，板雞走醬，薯條走鹽，唔係即炸，漢堡包走酸瓜，洋蔥等等

識玩 一定咁走+薯條走鹽 全部新鮮

咁岩諗住4點落去買個黎食

夜更通常炸定大量魚柳/雞備用
唔會話走其中一樣就會即炸，只係用啲炸定既料黎砌個特別要求既包
利申翻過pt

睇嚟走嘢只係識用於非夜更時段，即係焗住要食唔新鮮嘅嘢

我講得唔好，sorry...
其實全日都會keep住炸定啲野放保溫櫃，有單先攞啲料黎砌
想食新鮮炸唯有搏佢用晒舊個批料先有機會

其實真係可以要求即炸
只係可能大order乜都即炸會令人不滿
可能都會翻炸扮即炸俾你

魚柳包走半塊芝士, 就一定會即炸魚柳比你?, 佢唔係會用左櫃入邊有剩個D先咩?

我想叫個經理食個魚柳包來睇, 塊魚柳硬到咁都夠膽賣

咪就係放咗十幾個鐘
一早整定哂嗰堆

仲有熱香餅都係

試過朝早六點去食

仆你個街硬到咬唔到

夜晚想食正常既魚柳BELL

凌晨個個翻工都正常

食個濕鳩麥當勞都咁撚講究

塊魚柳硬撚到好似食緊草咁呀, 又硬又乾

可以叫人即炸嘅
不過睇下人地肯唔肯
貨尾都未出晒就為你炸一塊魚柳 會唔會太麻煩人吖
當然叫得炸好多都肯 又唔係忙